其實BTS算唔算改變咗世界？

Asian不嬲冇乜地位
講racism大家一定係諗起BLM先
但就冇乜人會想幫Asian討回公道
更何況依家因為武漢肺炎歧視得仲勁
但係BTS俾個德國人歧視完之後大把唔同國家嘅fans都喺Twitter刷trend
同BTS合作過Artists都有幫手出聲

如果當初被歧視嗰個唔係BTS而係其他人
件事會唔會搞到依家咁大？
上面發聲嘅呢堆人又會唔會出嚟發聲？
雖然好多連登仔都睇唔起Kpop
但係無可否認BTS的確成功令到Asian嘅地位提升咗

只要有一個國家係到影衰亞洲人， 點改變都冇撚用

其實中共算唔算改變咗世界

唔算
上一頁

少時都未改變到啦

姚明果d先算

我同外國BTS fans講支那人話佢哋辱華要道歉
佢地即刻異口同聲對支那反感

其實單嘢攪到咁大
係因為幾次回應都好戇鳩

一開始用BTS = 武漢肺炎已經on9
然後話人哋cover fix you係侮辱coldplay
點知Coldplay同時Twitter出文讚BTS cover

俾人調左幾鑊幾個ststement都係支那式回應
到全世界出嚟屌先至認真道歉

多啲人聚焦返武漢肺炎係支那病毒係好事黎
唔好搞到亞洲人就等於支那病毒